其實點解唔將啲病情輕微病人收入隔離營？

多數covid病人都行得走得 有時藥都唔駛落

點解一定要收入醫院？係咪想令到醫院病房爆煲？跟著話搞唔掂 再乞求北方人幫手？

依家仲要有確診病人留家等入醫院 咁佢屋企人隔離屋咪對住佢笑 無病都變有事

集中晒去隔離營 又易管理又唔會對醫院做成過大負擔

你班友日日出糧 月月三十幾萬

咩都唔做 剩係秋後醫護人員

社會分裂 一定係你班管理層做成

你瞓咗幾耐？鯉魚門咪做緊呢樣嘢

Co你老母vid
武漢肺炎呀

唔係將啲已入院但病情輕微嘅送入去？

我錯 係中国病毒

我明你想問咩了
但啱啱確診唔知病毒量有幾高嘛

亞博有一百個位收無病徵病人，呢個禮拜內啟用

要收都應該係收入境人士先
根本就唔應該家居隔離
而係應該強制性入隔離營隔離14日

所謂家居隔離根本形同虛設
著件長袖外套遮住條手帶去邊都得
咩GPS監察淨係監察住部電話有撚用咩

我估樓主本身做醫護

睇下連登最近被沉底既重要新聞：

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記